router

ASUS RT-AC68U
定
Linksys EA6350

更係asus啦，型，界面靚又易用

btw RT-AC68U 係咪要配埋張AC1900網卡先得

邊條on9同你架

岩岩上網睇到有人講

最好睇你張lan行10/100定100/1000，仲要睇你isp俾幾多你

你而家果張咩卡？
我部老爺廠機之前仲係用緊跟機張n卡都得

用緊EA6350
so far 冇咩問題,
個介面夠簡單易用,岩我呢d新手用
不過就覺得熱左d

底板係B150M BAZOOKA

啱啱都換左EA6350 ，不過個WIFI setting好撚on9，一定要用IE先set到，用chrome login唔到

Synology 路由器
RT2600ac
RT1900ac

加埋add on , 有SSL vpn!!

5舊水 邊到有

5舊水
依家最平好似都要970

搭單問，如果我用緊HKBN 100mb係咪買AC58U夠做？

搭單問下仲有無cisco賣